日本奥運推遲

剛剛美國 ESPN 聽到，

一早封關就唔洗

係一早封中國關就唔洗

自膠 幫手補source

如果全個亞歐美澳都一早封關（封埋轉機），咁就可能搞到
其他地方爆，日本就算無事，都唔夠人參加

已經太遲
人地已經聯合杯葛你個爛鳩東京奧運

2021最合理
2022就取消算啦
同2024個代運動員一樣

數據狗

2021

但支那式武漢封城（1月23日凌晨兩點宣佈、一陣朝早10點即封）
都有30萬武漢人走咗出嚟

真係可以點截
仲有中國唔係島國，東南面咁長陸地邊界，中國人要出去實出到
歐美要喺2月頭封埋越南、泰國

唔該曬
美國撚

英國講緊就會封武漢咁